[集思廣益] Postcard被截？

是咁的，小弟呢段時間去左台灣
咁去旅行就少不免寄postcard比親朋好友

好啦，問題就嚟啦
我6月尾寄嘅postcard，到而家一張都收唔到
問過所有有份收嘅人 係一張都收唔到
但又收到其他地方嘅postcard
想問有冇巴絲打都有類似情況

你喺郵局寄定民宿酒店寄啊

btw 我都收唔到朋友既postcard
都兩個幾星期

係郵局寄個陣仲問佢寄香港要幾錢 個職員仲親手比郵票我架

有。我有朋友六月中尾威尼斯寄比我
完全收唔到

歐洲個邊我反而收到 係台灣嘅完全冇下文